納粹同黑警對比圖

納粹

黑警

等陣先點解好似一樣嘅

以後可以叫納粹黑警

本是同根生 不用分那麼細

推

不用分這麼細

#chinazi

不如直接叫佢法西斯算啦 佢邊配叫警

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

push

#chinazi

文宣新名目及戰線-Decitizenize

都是黑
#chinazi

Gestapo

唔該國際鍵盤戰士加呢埋呢個tag #Gestapo #HKGestapo

#Gestapo #HKGestapo